原來有啲問題真係解決唔到

大家都好鐘意對方 性格好夾
但一到相處 就會發現係對方身上見到好差嘅自己
接受唔到就真係接受唔到
可能我唔係讓佢安心接受自己個一個人
勉強只會令大家都辛苦 又有壓力
所以我都係決定忍痛同佢分手
希望日後嘅佢過到呢一關 我地可以再行番埋一齊

我以為自己開post
大家都愛對方但相處唔到
結果都係要分手 好痛

乜撚野解決唔到 講到尾就係自私唔撚想變

唔想磨合就講啦唔好講到咁好聽啦